<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<songs>
  <song>
    <name>Chạnh Lòng Thương Cô</name>
    <author>Huy Vạc</author>
    <image>2</image>
    <type>remix</type>
    <lyric>Bước chân về miền quê
				Ai đón ai chờ mà lệ ướt mi em
				Tháng năm vì người đi
				Ta trách sao mình chẳng lo đến khi...
				Người thương anh, người thương anh để lại bầu trời với nỗi chơi vơi
				Rời mái lá, trời giá rét, người còn ở bên ta, còn không
				Anh lang thang tìm em trong giấc mơ xưa hoài mong
				Anh lang thang tìm em trông tiếng chim đưa mà ngóng
				Thương thân em người con gái phủ sương vai tội không
				Ta không mang được cho em những xa hoa cuộc sống
				Thôi em đi về nơi đất khách, ta ôm miền quê
				Không ai đem mình chia hai ngã bơ vơ được nhé
				Ta mong sao ngày sau ta sẽ có duyên gặp nhau
				Chạnh lòng mà thương cô, bão tố cũng qua thôi
				Vội dừng chân ở một nơi xa, nơi đó có người đã từng lưu luyến
				Ngày và đêm nhung nhớ người ta qua, không trách quên rồi đã từ từ lâu
				Rap
				Ngày em đi cả một trời bỗng tối tăm
				Chẳng hận em bỏ lại anh cả ngàn dặm
				Giữa lúc duyên thì còn đang say đắm
				Cánh đồng hoa tàn theo cơn gió mà lạnh căm
				Mưa trôi dạt theo bước chân của người quen
				Gạt dòng lệ rơi trên đôi mắt em bỏ lại
				Một lần này nữa anh khóc chờ người thương hại
				Dù anh biết là duyên chẳng còn mệt nhoài em nghĩ cho tương lai</lyric>
    <love>true</love>
    <time>2022-12-18 3:47:35 PM</time>
  </song>
  <song>
    <name>Bên Trên Tầng Lầu</name>
    <author>Tăng Duy Tân, Vu Trung Quan</author>
    <image>4</image>
    <type>remix</type>
    <lyric>Em ơi đừng khóc bóng tối trước mắt sẽ bắt em đi
				Em ơi đừng lo, em ơi đừng cho tương lai vụt tắt
				Sâu trong màu mắt có chút tiếc nuối phút cuối chỉ vì
				Em đâu hề sai, em đâu thể mãi để trái tim đau
				Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai
				Sau bao niềm đau em mong rằng con tim em dừng lại
				Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong một lâu đài
				Lâu đài của những cơn đau bất tận
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Tình yêu như cơn lốc
				Thoáng phút chốc lướt qua thật mau
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Rượu kề môi em nốc
				Thoáng phút chốc đã vơi u sầu
				Vì sao em phải khóc
				Vì sao em phải khóc
				Buông bàn tay để chấm hết
				Tất cả thứ làm em buồn
				Bao gồm cả cuộc đời của em
				Em à cho dù có khóc
				Cũng sẽ đến ngày phải quên
				Thiên đường vẫn chờ ngày em đến
				Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai
				Sau bao niềm đau em mong rằng con tim em dừng lại
				Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong một lâu đài
				Lâu đài của những cơn đau bất tận
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Tình yêu như cơn lốc
				Thoáng phút chốc lướt qua thật mau
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Rượu kề môi em nốc
				Thoáng phút chốc đã vơi u sầu
				Vì sao em phải khóc
				Vì sao em phải khóc</lyric>
    <love>false</love>
    <time>2022-12-18 3:48:10 PM</time>
  </song>
</songs>