<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<music>
	<remix>
		<item>
			<name>
				Dạ Vũ
			</name>
			<author>
				Tăng Duy Tân
			</author>
			<id>
				1
			</id>
			<star>
				0
			</star>

			<title>
				Khi màn đêm vừa buông
				Mưa vừa tuôn ở trên mái hiên em vẫn cứ uống
				Sương còn vương hàng trăm nỗi đau như kéo em xuống
				Nơi vực sâu tận cùng trái tim khô cằn sỏi đá
				Chân trời xa vắng đưa con tim em đi về đâu
				Sóng xô muôn trùng đẩy đưa tháng năm yêu lần đầu
				Chưa từng cho phép suy tư em không cho mình đau
				Nhưng sâu trong thâm tâm trái tim em đang không ngừng nhỏ máu
				Vì lỡ say trong một vòng tay ai
				Dành cả tương lai đổi lấy nỗi buồn
				Từ đó em không còn cần ai thương
				Giọt sầu ai vương nước mắt em tuôn giữa đêm dài
				Màn đêm ôm lấy em
				Giữ em trong giấc mộng ngày còn ấm êm
				Một hàng mi lấm lem
				Ngả lưng lên nỗi buồn chẳng thể đong đếm
				Chân trời xa vắng đưa con tim em đi về đâu (đi về đâu)
				Sóng xô muôn trùng đẩy đưa tháng năm yêu lần đầu
				Chưa từng cho phép suy tư em không cho mình đau
				Nhưng sâu trong thâm tâm trái tim em đang không ngừng nhỏ máu
				Vì lỡ say trong một vòng tay ai
				Dành cả tương lai đổi lấy nỗi buồn
				Từ đó em không còn cần ai thương
				Giọt sầu ai vương nước mắt em tuôn giữa đêm dài
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Chạnh Lòng Thương Cô
			</name>
			<author>
				Huy Vạc
			</author>
			<id>
				2
			</id>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
				Bước chân về miền quê
				Ai đón ai chờ mà lệ ướt mi em
				Tháng năm vì người đi
				Ta trách sao mình chẳng lo đến khi...
				Người thương anh, người thương anh để lại bầu trời với nỗi chơi vơi
				Rời mái lá, trời giá rét, người còn ở bên ta, còn không
				Anh lang thang tìm em trong giấc mơ xưa hoài mong
				Anh lang thang tìm em trông tiếng chim đưa mà ngóng
				Thương thân em người con gái phủ sương vai tội không
				Ta không mang được cho em những xa hoa cuộc sống
				Thôi em đi về nơi đất khách, ta ôm miền quê
				Không ai đem mình chia hai ngã bơ vơ được nhé
				Ta mong sao ngày sau ta sẽ có duyên gặp nhau
				Chạnh lòng mà thương cô, bão tố cũng qua thôi
				Vội dừng chân ở một nơi xa, nơi đó có người đã từng lưu luyến
				Ngày và đêm nhung nhớ người ta qua, không trách quên rồi đã từ từ lâu
				Rap
				Ngày em đi cả một trời bỗng tối tăm
				Chẳng hận em bỏ lại anh cả ngàn dặm
				Giữa lúc duyên thì còn đang say đắm
				Cánh đồng hoa tàn theo cơn gió mà lạnh căm
				Mưa trôi dạt theo bước chân của người quen
				Gạt dòng lệ rơi trên đôi mắt em bỏ lại
				Một lần này nữa anh khóc chờ người thương hại
				Dù anh biết là duyên chẳng còn mệt nhoài em nghĩ cho tương lai
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Ai Rồi Cũng Sẽ Khác
			</name>
			<author>
				Quang Hà
			</author>
			<id>
				3
			</id>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
				Sao hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Tung tăng trong đêm em đi tìm bố đường
				Để dung dăng dung dẻ 36 phố phường
				Cả tuần em được phiếu bé ngoan
				Nên thứ bảy chủ nhật daddy nhớ ghé sang
				Thơm ngon bổ dưỡng thưởng thức là mê
				Nghiện như cà phê mấy con dê ngã dễ
				Vui thì đến xong thì phũ phàng vội đi
				Mặc dù em trông như nữ hoàng nội y
				Anh tin em cơ nhưng mà đâu phải
				Gót chân đi về theo lâu đài
				Nhưng lâu đài là để cho chân dài
				Còn lâu dài là để cho chân ái
				Anh tin em cơ nhưng mà đâu phải
				Gót chân em đi về theo lâu đài
				Nhưng lâu đài là để cho chân dài
				Còn lâu dài là để cho chân ái
				Sao hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Đi theo ai cho em diamond
				Son môi em hoen không ai cần
				Câu bye bye em buông phai dần
				Nhưng anh không sai một lỗi hai lần
				Đưa em đi nhanh trên con xe hai cửa
				Trên vai long lanh hôm nay sai mai sửa
				Dưới anh đèn mờ cúi mình trước sô pha
				Ánh đèn tắt nước mắt em lau bằng đô la
				Tiếc cho em ôi mong manh
				Không ai bên cạnh
				Chết theo giấc mơ trong xanh
				Nơi không có tên anh
				Trong cơn say
				Không gì là khó khăn
				Nhưng em ơi
				Không làm sao có ăn
				Quên đi em quên đi em quên đi em ooh
				Thôi rung rung nơi đôi môi đau chi thêm ooh
				Quên đi em quên đi em quên đi em ooh
				Nơi đâu cho em yên đôi mi êm ooh
				Anh tin em cơ nhưng mà đâu phải
				Gót chân em đi về theo lâu đài
				Nhưng lâu đài là để cho chân dài
				Còn lâu dài là để cho chân ái
				Anh tin em cơ nhưng mà đâu phải
				Gót chân đi về theo lâu đài
				Nhưng lâu đài là để cho chân dài
				Còn lâu dài là để cho chân ái
				Sao hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Hôm nay em gọi anh lúc ba giờ
				Hay em đau vì người em call father
				Theo xa hoa dolar cuốn em xa bờ
				Dẫn em đi theo cuộc chơi em đâu ngờ
				Yeah Mờ mắt với từng lời lóng lánh
				Ngã ngớn với tình cảm chóng vánh
				Giờ những thứ còn trong anh
				Là em đu theo phù hoa nhưng không thành
				Giờ này khóc nữa thì ai xem
				Bỏ đi đâu chỉ một hai đêm
				Liệu em bây giờ cần ai thêm
				Spend all night bên cạnh em lúc say mèm
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Bên Trên Tầng Lầu
			</name>
			<author>
				Tăng Duy Tân, Vu Trung Quan
			</author>
			<id>
				4
			</id>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
				Em ơi đừng khóc bóng tối trước mắt sẽ bắt em đi
				Em ơi đừng lo, em ơi đừng cho tương lai vụt tắt
				Sâu trong màu mắt có chút tiếc nuối phút cuối chỉ vì
				Em đâu hề sai, em đâu thể mãi để trái tim đau
				Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai
				Sau bao niềm đau em mong rằng con tim em dừng lại
				Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong một lâu đài
				Lâu đài của những cơn đau bất tận
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Tình yêu như cơn lốc
				Thoáng phút chốc lướt qua thật mau
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Rượu kề môi em nốc
				Thoáng phút chốc đã vơi u sầu
				Vì sao em phải khóc
				Vì sao em phải khóc
				Buông bàn tay để chấm hết
				Tất cả thứ làm em buồn
				Bao gồm cả cuộc đời của em
				Em à cho dù có khóc
				Cũng sẽ đến ngày phải quên
				Thiên đường vẫn chờ ngày em đến
				Không còn tương lai, em cũng chẳng còn thương ai
				Sau bao niềm đau em mong rằng con tim em dừng lại
				Nỗi nhớ này lâu phai, nhốt em trong một lâu đài
				Lâu đài của những cơn đau bất tận
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Tình yêu như cơn lốc
				Thoáng phút chốc lướt qua thật mau
				Vì sao em phải khóc?
				Có đáng để buồn đâu?
				Rượu kề môi em nốc
				Thoáng phút chốc đã vơi u sầu
				Vì sao em phải khóc
				Vì sao em phải khóc

			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Có Chơi Có Chịu
			</name>
			<author>
				Only C, Karik
			</author>
			<id>
				5
			</id>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
				Có khóc có cười, tình yêu anh vẫn real thế thôi
				Nếu chán chê không nói nên lời, mời em đi tìm người khác chơi
				Đâu gì là mãi mãi trên đời
				Cứ chill rồi sẽ tự đến nơi
				Riêng con người anh như thế quen rồi
				Cảm thấy không vui anh khuyên em cứ rời
				Em hỡi, em hỡi
				Em đừng dựng chuyện không có
				Quên đi một người như anh không khó
				Nếu chuyện tụi mình nay đã không rõ
				Cứ nhắm mắt, xem như xui, ta đi lui
				Em lại vui với ai
				Vài ba hôm là thấy
				Drama cho nhiều cũng đâu vào đấy
				Mình thật sự chẳng cần nhau là mấy
				Cứ nhắm mắt, xem như xui, ta đi lui
				Anh lại vui với ai
				Chia tay là xong
				Không nên đi theo style lòng vòng
				Anh không thích dài dòng
				Em bớt ồn ào đi được không?
				Nên buông ngay và luôn
				Nên buông ngay và luôn
				Nên buông ngay và luôn
				Chia tay thôi có gì đâu mà buồn
				Thoáng nghe câu giả dối
				Câu chuyện em nói hơi xa vời
				Em lừa, em dắt đôi ba lời
				Thôi thôi em ơi đường ai nấy bay
				Còn đâu nết thơ ngây, em lạ lắm
				Câu chuyện em nói hơi xa vời
				Em lừa, em dắt đôi ba lời
				Thôi ta chia tay, đường ai nấy bay
				Giờ đây, giờ thì còn lại ai?
				Ai?
				Đừng làm lệ phải phai
				Ai?
				Giờ còn lại ai?
				Ai?
				Đừng làm lệ phải phai
				Ai?
				Có yêu là có dại
				Bớt miệng, bớt miệng
				Chia tay bớt bóc phốt để đời nhau được bớt chuyện
				Bớt điên
				Bớt phiền, bớt phiền
				Drama ít ít thôi đừng bắt anh phải bớt hiền
				Rớt liền
				Hey, hết yêu là anh đi
				Dăm ba cái cuộc tình không có cửa làm anh suy
				Xời, cứ xem như cuộc dạo chơi
				Tạm ứng chút tuổi trẻ, hai đứa đưa nhau vào đời
				Dĩ vãng vốn dĩ đã dơ dáy
				Dễ gì mà giấu giếm, đừng bắt anh bẻ lái
				Nhắm nhắm thấy khó lòng vui trở lại
				Đã trái lại còn sai, chờ gì chưa rẽ phải? (What's up)
				Chia tay là xong
				Không nên đi theo style lòng vòng
				Anh không thích dài dòng
				Em bớt ồn ào đi được không?
				Nên buông ngay và luôn
				Nên buông ngay và luôn
				Nên buông ngay và luôn
				Chia tay thôi có gì đâu mà buồn
				Thoáng nghe câu giả dối
				Câu chuyện em nói hơi xa vời
				Em lừa, em dắt đôi ba lời
				Thôi thôi em ơi đường ai nấy bay
				Còn đâu nết thơ ngây, em lạ lắm
				Câu chuyện em nói hơi xa vời
				Em lừa, em dắt đôi ba lời
				Thôi ta chia tay, đường ai nấy bay
				Giờ đây, giờ thì còn lại ai?
				Ai?
				Đừng làm lệ phải phai
				Ai?
				Giờ còn lại ai? (Ai?)
				Ai?
				Đừng làm lệ phải phai (ai?)
				Ai?
				Có yêu là có dại
				Bye bye, không mong nỗi nhớ không tới
				Bye, không thương nước mắt không rơi
				Bye bye, hết yêu là hết trông đợi
				Buông thôi em ơi
				Bye bye, yêu mà toxic đủ kiểu
				Bye, mình làm gì có tương lai
				Bye bye, có chơi thì có sức chịu
				Chốt hạ luôn
				Có yêu là có dại
				I í í i
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Lâu Lâu Nhắc Lại
			</name>
			<author>
				Hà Nhi, Khói
			</author>
			<id>
				6
			</id>
			<star>
				0
			</star>

			<title>
				Ta ngồi trên tầng cao cạn hết chén say một mình
				Nhìn ra ô cửa xa ngoài kia, liệu có ai đang giống ta
				Yêu từng yêu và đau từng đau, khóc cũng nhiều rồi
				Mà từng nghĩ tình yêu là khói, rồi cũng sẽ tan mà thôi
				Không còn tay nắm tay, vì ai rồi cũng đổi thay
				Và đâu biết mai sau đời sẽ xô ta về đâu
				Cớ sao ta lại đau đến thế cứ buồn đến thế, khi tình yêu tan vỡ
				Và sau những tàn phai, ta nhớ hoài giọt lệ em rơi khi nói chia tay
				Mỗi khi ta nhìn ra phố vắng, lòng chợt héo hắt
				Giờ thì tiếc nuối chiếc hôn ngày xưa
				Chuyện hôm qua xa rồi nhưng khi nhớ về
				Lại khiến tim ta lặng im, chết giữa đêm dài
				Em à! Chúng ta
				Chúng ta dành phần lớn quãng đời để gieo lầm lỡ ngày sau tiếc nuối
				Anh không chọn cho mình tiêu cực nhưng ôm cả thảy mà đâu biết tới
				Giá như học được cách chấp nhận chắc sẽ có lúc cơn sầu biết vơi
				Những im lặng giết chết chuyện cũ, đôi khi anh ước niềm đau biết nói
				Chỉ là khoảng cách chẳng rõ khi nào bỗng chốc như một bức tường vô tận
				Chuyện mình vẽ lên dù thật đẹp nhưng không thể xóa những nét tô đậm
				Chỉ là cố tìm một góc yên bình rồi lại vô tình ích kỷ với bản thân
				Chỉ là chuyện hợp tan thôi mà sao khi ta nhắc lại tim vẫn đau vạn lần
				Cớ sao ta lại đau đến thế cứ buồn đến thế, khi tình yêu tan vỡ
				Và sau những tàn phai, ta nhớ hoài giọt lệ em rơi khi nói chia tay
				Mỗi khi ta nhìn ra phố vắng, lòng chợt héo hắt
				Tiếc nuối chiếc hôn ngày xưa
				Chuyện hôm qua xa rồi nhưng khi nhớ về
				Lại khiến tim ta
				Và cuộc sống vẫn cứ tiếp diễn
				Chỉ là mình thôi theo dõi nhau
				Thay vì đem đến những tiếng cười
				Thì ta lại không mặc nhau nỗi đau
				Ta đều ghét sự tan vỡ
				Nên sự xa cách này do lỗi đâu em à?
				Chỉ là mình thôi theo dõi nhau
				Cớ sao ta lại đau đến thế cứ buồn đến thế, khi tình yêu tan vỡ
				Và sau những tàn phai, ta nhớ hoài giọt lệ em rơi khi nói chia tay
				Mỗi khi ta nhìn ra phố vắng, lòng chợt héo hắt
				Giờ thì tiếc nuối
				Giờ đây những tàn phai khi nhớ về
				Cớ sao ta lại đau đến thế
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Ngây Thơ
			</name>
			<author>
				Tăng Duy Tân, Phong Max
			</author>
			<id>
				7
			</id>
			<star>
				0
			</star>
			<title>
				Thời gian sẽ chẳng đợi chờ điều gì
				Và cho đến khi ta nhận ra
				Tình yêu giống một trò đùa dại khờ
				Hay anh quá ngây thơ khi tin vào em
				Cánh hoa phai tàn kìa tiếng mưa đang rơi
				Lòng bỗng như chơi vơi càng nhớ em không rời
				Đã hơn hai giờ nhắm mắt nhưng không mơ
				Đầu vẫn đang ngu ngơ chìm đắm trong hững hờ
				Từng cuộc gọi mỗi tối làm sao anh quên
				Kìa giọng nói em còn vương vấn anh
				Thì thầm đâu đó lời nào bên tai
				Vậy là lời nói yêu em là người nói điêu
				Là do anh ngây thơ tưởng tình là cơn mơ
				Là do anh ngây thơ tưởng tình là cơn mơ
				Thời gian sẽ chẳng đợi chờ điều gì
				Và cho đến khi ta nhận ra
				Tình yêu giống một trò đùa dại khờ
				Hay anh quá ngây thơ khi tin vào em
				Cánh hoa phai tàn kìa tiếng mưa đang rơi
				Lòng bỗng như chơi vơi càng nhớ em không rời
				Đã hơn hai giờ nhắm mắt nhưng không mơ
				Đầu vẫn đang ngu ngơ chìm đắm trong hững hờ
				Từng cuộc gọi mỗi tối làm sao anh quên
				Kìa giọng nói em còn vương vấn anh
				Thì thầm đâu đó lời nào bên tai
				Vậy là lời nói yêu em là người nói điêu
				Là do anh ngây thơ tưởng tình là cơn mơ
				Là do anh ngây thơ tưởng tình là cơn mơ
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Người Đáng Thương Là Anh</name>
			<author>Only C</author>
			<id>8</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Mỗi khi em buồn, hãy cứ khóc, anh nghe mà
				Người anh yêu từng chẳng yếu đuối thế này đâu
				Có người từng nói, "Càng yêu lâu lại càng đau"
				Ừ thì đúng hết, chỉ khác một điều
				Chúng ta chỉ vốn dĩ là bạn thôi
				Từ đầu vốn không của nhau, người đến trước bước về sau
				Dù cho anh đây đủ tốt vẫn biết em không chọn anh đâu
				Anh nghĩ em phải mỉm cười, nhưng sao nay nước mắt em lại rơi?
				Người kia không tốt, không hiểu cảm xúc em sao?
				Vậy người đáng thương là anh
				Giọt nước mắt để dỗ dành
				Là điều duy nhất mà anh sẽ có quyền làm, đúng không?
				Giấu kín tâm tư trong lòng
				Anh không yêu ai khác hơn ngoài em
				Dù cho quá khứ hay hiện tại vẫn như vậy
				Đã luôn hi vọng
				Người em yêu có tên mình
				Thật không may
				Vì người ấy không phải là anh
				Anh còn từng nghĩ
				Người em yêu làm em vui
				Vậy mà kết thúc bao nhiêu ngày
				Người ấy đã làm em ra nông nỗi này
				Từ đầu vốn không của nhau, người đến trước bước về sau
				Dù cho anh đây đủ tốt, vẫn biết em không chọn anh đâu
				Anh nghĩ em phải mỉm cười, nhưng sao nay nước mắt em lại rơi?
				Người kia không tốt, không hiểu cảm xúc em sao?
				Vậy người đáng thương là anh
				Dùng nước mắt để dỗ dành
				Là điều duy nhất mà anh sẽ có quyền làm đúng không
				Giấu kín tâm tư trong lòng
				Anh không yêu ai khác hơn ngoài em
				Dù là quá khứ hay hiện tại vẫn như vậy
				Phải bị ướt đẫm trong cơn mưa
				Nhìn lại mới biết
				Anh yêu em bằng tấm lòng
				Người cầm ô lại là anh
				Vẫn đứng đây bên em
				Người đáng thương là anh
				Từ đầu vốn không của nhau, người đến trước bước về sau
				Dù cho anh đây đủ tốt vẫn biết em không chọn anh đâu
				Anh nghĩ em phải mỉm cười, nhưng sao nay nước mắt em lại rơi?
				Người kia không tốt, không hiểu cảm xúc em sao?
				Vậy người đáng thương là anh
				Giọt nước mắt để dỗ dành
				Là điều duy nhất mà anh sẽ có quyền làm đúng không
				Giấu kín tâm tư trong lòng
				Anh không yêu ai khác hơn ngoài em
				Dù là cho quá khứ hay hiện tại vẫn như vậy
				Dù là cho quá khứ hay hiện tại vẫn yêu em
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Cứu Vãn Được Không</name>
			<author>Vương Anh Tú</author>
			<id>9</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Có lẽ duyên nợ của ta ở kiếp trước
				Giờ đã trả xong nên em rời đi
				Linh cảm em đã có ai rồi cất bước
				Cũng chẳng cản ngăn em được
				Thấy em đang có ai đợi rồi nhiều điều anh vẫn muốn nói
				Em bảo rằng thôi có lẽ em muộn rồi
				Muốn níu tay em lại nhưng con tim anh đang bối rối
				Anh chỉ muốn hỏi em một lời thôi
				Tại sao em thay đổi
				Anh vẫn chưa có câu trả lời
				Lời chia cắt chưa trên môi
				Mà tay đã buông anh rồi
				Nhìn mây trôi mãi
				Anh chỉ mong muốn ta quay lại
				Giờ em lỡ yêu thương ai
				Thì anh chính thức thất bại
				Thật sự trong tim anh giờ chỉ mong
				Hỏi ngọn gió đông
				Cứu vãn kịp không
				Tình cảm anh bao lâu chằng muốn quên đâu
				Từng yêu dấu khoan trao người sau những thứ ta từng
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>
				Pháo Hồng
			</name>
			<author>Đạt Long Vinh</author>
			<id>10</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Anh không cần biết quá khứ em ngày xưa
				Anh chỉ cần nắm tay em
				Trong từng ngày mưa
				Tim em lạnh giá
				Hóa đá đã yêu chưa
				Có khi hạnh phúc
				Là cảm giác mình thật dư thừa
				Trong muôn vạn kiếp
				Sống cố chấp chắc mình anh thôi
				Đắm say vì những nét nhan sắc
				Người đẹp tuyệt vời
				Nhưng trong cả thế giới
				Ánh mắt anh chỉ say người
				Ngày ngày bên em, yêu em, thương em
				Chỉ vậy thôi
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Trong muôn vạn kiếp
				Sống cố chấp chắc mình anh thôi
				Đắm say vì những nét nhan sắc
				Người đẹp tuyệt vời
				Nhưng trong cả thế giới
				Ánh mắt anh chỉ say người
				Ngày ngày bên em, yêu em, thương em
				Chỉ vậy thôi
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Tình tan duyên phận trời ban
				Lòng ta ôm giấc mơ điêu tàn
				Lạnh căm trong cõi lòng ngàn năm
				Còn vương trong giấc mơ hoang đường
				Nụ cười ai nát lòng
				Ngày mai em lấy chồng
				Rồi xe hoa pháo hồng
				Riêng anh cô đơn ngồi nhớ mong
				Nhìn em xa cuối trời
				Thuyền anh không bến đợi
				Tình yêu nay hết rồi
				Xin cho con tim được nghỉ ngơi
				Về bên ai cố cười
				Vì đời không như mắt người
				Đừng vươn trên mắt buồn
				Bao nhiêu tâm tư sầu tiếc thương
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
				Còn trong anh những điều
				Từng dòng thư xếp cánh diều
				Thả theo mây gió chiều
				Bay đi xa xăm buồn cô liêu
			</title>
		</item>
	</remix>
	<acoustic>
		<item>
			<name>Ánh Sao Và Bầu Trời</name>
			<author>T.R.I</author>
			<id>1</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Chưa bao giờ tôi thấy, em cười nhiều như hôm nay Chưa bao giờ tôi thấy, mắt em long lanh thế này Em say mê nói về anh ta, về cuộc hẹn hò ngày hôm qua
				Người mà luôn làm em ngạc nhiên với những món quà
				Ngỡ như rằng mình sẽ vui, khi em nói có người mới
				Thế nhưng trong lòng chơi vơi, con tim vỡ ra thành trăm mảnh rồi
				Chỉ là một giây buông tay, giờ đành lỡ nhau, cả một đời
				Em có thêm một ánh sao, tôi mất bầu trời
				Muốn nói tôi vẫn còn yêu (em)
				Muốn giữ lấy đôi bờ vai (em)
				Muốn nói em ơi đừng đi, đừng đi về nơi có anh ta đang đứng chờ
				Muốn nắm tay em một lần (nữa)
				Cùng quay về lại con phố (xưa)
				Nụ hôn đầu tiên mình trao dưới mưa em đã quên chưa?
				Em, em đừng bao giờ khóc
				Hãy hạnh phúc nhé xin đừng khóc sẽ có người luôn làm em mỉm cười
				Còn điều gì đọng lại ở tim anh
				Dù mọi chuyện giờ đã qua nhanh anh sẽ cố giữ cố giữ
				Dù rất muốn nói ra
				Anh rất nhớ em đêm ngày chẳng thể nào ngủ được
				I really really miss you babe
				Ngỡ như rằng mình sẽ vui, khi em nói có người mới
				Thế nhưng trong lòng chơi vơi, con tim vỡ ra thành trăm mảnh rồi
				Chỉ là một giây buông tay, giờ đành lỡ nhau, cả một đời
				Em có thêm một ánh sao, tôi mất bầu trời
				Muốn nói tôi vẫn còn yêu (em)
				Muốn giữ lấy đôi bờ vai (em)
				Muốn nói em ơi đừng đi, đừng đi về nơi có anh ta đang đứng chờ
				Muốn nắm tay em một lần (nữa)
				Cùng quay về lại con phố (xưa)
				Nụ hôn đầu tiên mình trao dưới mưa em đã quên chưa?
				Mong cho em luôn vui và cười như lúc này
				Dù anh sẽ chẳng ở mãi bên em
				Vì giờ đã có người thay thế anh
				Xin người kia sẽ chẳng để lệ rơi mắt em
				Sẽ luôn thật quan tâm em
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Anh Sẽ Ổn Thôi</name>
			<author>Vương Anh Tú</author>
			<id>2</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Trong cơn mưa ngâu anh đâu hay biết mình buồn
				Hạt mưa hoà lẫn với dòng lệ tuôn
				Mình giữ nhau xong rồi lại buông hết duyên tơ trời
				Chỉ muốn buông lơi mình đi khắp nơi
				Trong đêm thâu anh đi đâu cũng thấy tình người
				Nhưng sao cuộc sống anh thì lại không
				Trao dường như tất cả những gì có thể dành cho em hết
				Có em rồi lại chẳng thể giữ em ở bên
				Anh từng đã nói sẽ tốt thôi anh chịu đựng giỏi lắm rồi
				Anh từng đã nói sẽ chẳng sao nhưng anh thấy anh chẳng ổn chút nào
				Đêm về là thấy tim hư hao những ký ức trôi ngược về tim chẳng hết đâu
				Cất giấu cơn đau chẳng để em phải thấy
				Đừng lo em
				Là anh từng làm đau bản thân của anh thôi mà
				Giờ mà có thể quên nghe được tin em đi lệ đẫm bờ mi
				Chẳng một ai mình thương mà cũng muốn yêu thương mình
				Vậy nên học cách yêu bản thân của mình anh trước khi yêu ai
				Đôi khi trong gương anh vẫn cố gắng gượng cười (cố gắng gượng cười)
				Dẫu biết khi đó anh chẳng là anh (anh chẳng là anh)
				Nhưng vì ngày mai đâu đó chợt thấy em thì vẫn có thể
				Khoé môi gượng cười để em yên lòng bước đi
				Anh từng đã nói sẽ tốt thôi anh chịu đựng giỏi lắm rồi
				Anh từng đã nói sẽ chẳng sao nhưng anh thấy anh chẳng ổn chút nào
				Đêm về là thấy tim hư hao những ký ức trôi ngược về tim chẳng hết đâu
				Cất giấu cơn đau chẳng để em phải thấy
				Đừng lo em
				Hôm nay anh đâu hay anh đâu hay rằng là mọi cố gắng
				Kìm nén cơn đau để anh thấy em thật hạnh phúc
				Nhưng tại sao từng giọt nước mắt của em vẫn đang rơi vì ai thế em
				Em giờ nơi ấy có tốt không em ừ đi anh thấy yên lòng
				Em cần anh đến bên em không nơi đây vẫn có anh còn ngóng trông
				Đêm nào em thấy cô đơn không khi em ở bên cạnh người em luôn khát khao
				Chẳng hiểu anh luôn yêu em nhưng tại sao lại để em đi
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Chuyện Đôi Ta</name>
			<author>Muộii</author>
			<id>3</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Những cơn sóng xô lâu đài vỡ trong bóng đêm
				Nỗi đau cứ như đang vội ghé thăm trái tim
				Chiều hoàng hôn kéo theo mây đen về
				Phủ kín trong tâm tư bóng hình em hoh
				Ánh trăng dần khuất sau khu rừng
				Chạy theo sau lưng anh ký ức không thể quên
				Vì sau cơn mưa đêm qua
				Không ai nhắc về chuyện đôi ta
				Em vội vàng khoá con tim em trong một giây
				Giọt sương nhẹ rớt theo cơn gió thu vội bay
				Tình yêu chạy đến chân trời xa phút chốc đã khiến em gục ngã oh oh
				Tựa lưng vào gốc cây chênh vênh em có thấy
				Mây trời như cũng đã thành đôi (đã thành đôi)
				Thôi đành cất những ký ức bên nhau xem như quên đi mối tình đầu
				Uh
				Những cơn sóng xô lâu đài vỡ trong bóng đêm
				Nỗi đau cứ như đang vội ghé thăm trái tim
				Chiều hoàng hôn kéo theo mây đen về
				Phủ kín trong tâm tư bóng hình em hoh
				Ánh trăng dần khuất sau khu rừng
				Chạy theo sau lưng anh ký ức không thể quên
				Vì sau cơn mưa đêm qua
				Không ai nhắc về chuyện đôi ta
				Kết bộ phim em rời đi mang theo chút nắng tàn phai
				Xoã làn tóc cúi mặt khóc đâu cần thiết biết chuyện mai
				Đôi mắt đen nhoè dần cánh tay gạt vội nước mắt rơi
				No no no
				Soạn vài dòng tin nhắn rồi đốt đi khung hình
				Dậm vào màu son mới em cất bước đi
				Giữa phố đông người nhưng nỗi cô đơn vẫn cuộn chặt vào em
				Nana
				Những cơn sóng xô
				Vỡ trong bóng đêm
				Hoàng hôn kéo theo mây đen về
				Phủ kín trong tâm tư bóng hình em
				Ánh trăng dần khuất sau khu rừng
				Chạy theo sau lưng anh ký ức không thể quên
				Vì sau cơn mưa đêm qua
				Không ai nhắc về chuyện đôi ta
				Những cơn sóng xô lâu đài vỡ trong bóng đêm
				Nỗi đau cứ như đang vội ghé thăm trái tim
				Chiều hoàng hôn kéo theo mây đen về
				Phủ kín trong tâm tư bóng hình em hoh
				Ánh trăng dần khuất sau khu rừng
				Chạy theo sau lưng anh ký ức không thể quên
				Vì sau cơn mưa đêm qua
				Không ai nhắc về chuyện đôi ta (chuyện đôi ta chuyện đôi ta huh)
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Đánh Mất Em</name>
			<author>Quang Đăng Trần</author>
			<id>4</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Chỉ còn anh lang thang chốn cũ
				Lòng quặn đau nước mắt ướt nhoà
				Chẳng thể nào biết được liệu mai sau có thể gặp lại nữa
				Chỉ muốn xoá quá khứ kia đi
				Nhưng không dễ để có thể tập quên
				Rồi cho đến cuối cùng chỉ biết ôm nỗi buồn lặng im
				Làm sao quên được hình bóng ấy
				Thời gian sao có thể xoá nhoà
				Người mà anh đã từng nguyện yêu thương để rồi vụt mất
				Vì đã chẳng cố gắng bên em
				Dành thời gian cho những thứ em chẳng cần
				Giờ đành phải chấp nhận nhìn em hạnh phúc ở bên ai
				Để rồi khi đêm kéo về lòng anh não nề
				Một mình chỉ nghĩ những chuyện về em
				Chẳng thể nào nghĩ được vì sao để đánh mất được em
				Dù cho anh có phải chờ anh có phải đợi
				Thì anh cũng sẽ chỉ đợi mình em
				Thời gian quay trở lại người anh yêu vẫn chỉ là em
				Làm sao quên được hình bóng ấy
				Thời gian sao có thể xoá nhoà
				Người mà anh đã từng nguyện yêu thương để rồi vụt mất
				Vì đã chẳng cố gắng bên em
				Dành thời gian cho những thứ em chẳng cần
				Giờ đành phải chấp nhận nhìn em hạnh phúc ở bên ai
				Để rồi khi đêm kéo về lòng anh não nề
				Một mình chỉ nghĩ những chuyện về em
				Chẳng thể nào nghĩ được vì sao để đánh mất được em
				Dù cho anh có phải chờ anh có phải đợi
				Thì anh cũng sẽ chỉ đợi mình em
				Thời gian quay trở lại người anh yêu vẫn chỉ là em
				Để rồi khi đêm kéo về lòng anh não nề
				Một mình chỉ nghĩ những chuyện về em
				Chẳng thể nào nghĩ được vì sao để đánh mất được em
				Dù cho anh có phải chờ anh có phải đợi
				Thì anh cũng sẽ chỉ đợi mình em
				Thời gian quay trở lại người anh yêu vẫn chỉ là em
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Head In The Clouds</name>
			<author>Hayd</author>
			<id>5</id>
			<star>0</star>
			<title>
				I miss the days when life was so simple
				Felt like the glass was always half full
				Where did that go?
				And every second with you was so special
				Back when we didn't fear the unknowns
				But that was long ago
				Who can say where the path will go?
				Philosophers guess but they just don't know
				Maybe that's why
				We had our head in the clouds
				Thought we had it all figured out
				Planning to fly away
				To escape everything on the ground
				But like a plane up in space
				We slowly drifted away
				And every plan that we made
				And dream that we chased
				Are just memories now
				They're just memories now
				I'm not sure where everything went wrong
				But I know that we landed where we both belong
				(Where we both belong)
				I just wish we weren't scared to say
				That there's expiration dates on the friends you make
				As hard as that may sound
				Who can say where the path will go?
				Philosophers guess but they just don't know
				Maybe that's why
				We had our head in the clouds
				Thought we had it all figured out
				Planning to fly away
				To escape everything on the ground
				But like a plane up in space
				We slowly drifted away
				And every plan that we made
				And dream that we chased
				Are just memories now
				They're just memories now
				Who can say where the path will go?
				(Where the path will go? Where the path will go?)
				Philosophers guess but they just don't know
				(But they just don't know)
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Hôm Nay Em Cưới Rồi</name>
			<author>Khải Đăng</author>
			<id>6</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Muốn đi vài hôm
				Xa chính nơi ta từng có phút êm đềm
				Trước ngày giông tố đến tìm
				Đến khi nhận ra nên quý hơn những ngày tháng sống bên nhau
				Thì mình muộn mất rồi
				Giờ nay em có lẽ rất vui
				Cùng người em yêu chung bước không quay lại nhìn
				Dù sao thì anh vẫn mong em luôn bình yên
				Và xin lỗi vì chẳng đến chúc phúc cho em
				Vì ngày hôm nay em cưới rồi
				Vụn vỡ vết thương đau mãi trong tim
				Người đàn ông may mắn ấy từ nay đã có em
				Chỉ muốn đến đây gặp em một lần
				Để thấy em hạnh phúc thế nào rồi anh đi hah
				Vì ngày hôm nay em cưới rồi
				Mai sau anh sống thế nào
				Một người đã mang cả thế giới sánh đôi với tình yêu mới
				Ngày em đẹp nhất trên đời là ngày chúng ta xa mãi một người
				Nợ duyên đến nay mình trả hết rồi
				Áo cưới em màu trắng tinh
				Nước mắt anh cũng trắng tinh
				Có nỗi đau mà vẫn im lặng thinh
				Nay ngày vui của em anh thật không dám tin
				Đến lúc em phải nắm tay người mà em sắp kêu là chồng
				Thật tâm chúc phúc niềm vui ở trên thiệp hồng
				Giờ nay em có lẽ rất vui (rất vui)
				Cùng người em yêu chung bước không quay lại nhìn
				Dù sao thì anh vẫn mong em luôn bình yên
				Và xin lỗi vì chẳng đến chúc phúc cho em
				Vì ngày hôm nay em cưới rồi
				Vụn vỡ vết thương đau mãi trong tim
				Người đàn ông may mắn ấy từ nay đã có em
				Chỉ muốn đến đây gặp em một lần
				Để thấy em hạnh phúc thế nào rồi anh đi hah
				Vì ngày hôm nay em cưới rồi
				Mai sau anh sống thế nào
				Một người đã mang cả thế giới sánh đôi với tình yêu mới
				Ngày em đẹp nhất trên đời là ngày chúng ta xa mãi một người
				Nợ duyên đến nay mình trả hết rồi
				Dù có một đời anh cố gắng thì vẫn không sao giữ em
				Một người đã mang cả thế giới sánh đôi với tình yêu mới
				Ngày em đẹp nhất trên đời là ngày chúng ta xa mãi một người
				Nợ duyên đến nay mình trả hết rồi
				Nợ duyên đến nay mình trả hết rồi
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Bông Hoa Đẹp Nhất</name>
			<author>Quân A.P</author>
			<id>7</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Mãi sau này anh mới biết
				Bông hoa đó không phải của anh
				Chẳng qua là anh đã đi ngang qua đúng mùa hoa đẹp nhất
				Con tim anh cứ ngỡ là duyên số
				Thì ra đó chỉ là chuyện hư vô
				Lý do chia tay là gì em có biết không
				Vì em không yêu anh như anh yêu em
				Vì em xem anh chỉ là nhất thời
				Người mới chơi vơi như anh làm sao anh mơ có em
				Mãi sau này xa nhau anh mới thấu
				Suốt chặng đường khi yêu ai biết đâu
				Người mình từng thương giờ như hai người xa lạ đã biết hết về nhau
				Sau này gặp nhau anh muốn biết
				Mùa hoa đẹp nhất em có nhớ gì
				Ngày đó yêu nhau lúc xuân thì
				Mà điều gì làm em quay lưng đi
				Nếu gặp lại nhau em vẫn ôm anh
				Hay em sẽ né tránh anh
				Chỉ dám buông đôi câu chào
				Dạo này anh sao
				Mãi sau này anh mới biết
				Người đó không phải người yêu anh
				Chẳng qua là anh đã đi ngang qua đúng ngay người cô đơn nhất
				Thì thầm vài câu mình nói yêu nhau
				Thế nên chuyện mình cũng chẳng tới đâu
				Lí do chia tay là gì em có biết không
				Vì em không yêu anh như anh yêu em
				Vì em xem anh chỉ là nhất thời (nhất thời)
				Người mới chơi vơi như anh làm sao anh mơ có em
				Mãi sau này xa nhau anh mới thấu (mãi sau này)
				Suốt chặng đường khi yêu ai biết đâu
				Người mình từng thương giờ như hai người xa lạ đã biết hết về nhau
				Sau này gặp nhau anh muốn biết
				Mùa hoa đẹp nhất em có nhớ gì
				Ngày đó yêu nhau lúc xuân thì
				Mà điều gì làm em quay lưng đi
				Nếu gặp lại nhau em vẫn ôm anh
				Hay em sẽ né tránh anh
				Chỉ dám buông đôi câu chào
				Dạo này anh sao
				Vì em không yêu như anh yêu em
				Vì em xem anh chỉ là nhất thời
				Người mới chơi vơi như anh làm sao anh mơ có em (như anh)
				Mãi sau này xa nhau anh mới thấu
				Suốt chặng đường khi yêu ai biết đâu
				Người mình từng thương giờ như hai người xa lạ đã biết hết về nhau
				Và sau này gặp nhau anh muốn biết
				Mùa hoa đẹp nhất em có nhớ gì (huh)
				Ngày đó yêu nhau lúc xuân thì (uh)
				Mà điều gì làm em quay đi (em quay đi)
				Nếu gặp lại nhau em vẫn ôm anh
				Hay em sẽ né tránh anh
				Chỉ dám buông đôi câu chào
				Dạo này anh sao
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Sao Cũng Được</name>
			<author>Thành Đạt</author>
			<id>8</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Chiếc tình đầu ban sơ như phép nhiệm màu
				Cho đến khi em gặp người sau
				Nắng nhẹ nhàng êm êm giấc ngủ dịu dàng
				Cho đến khi em gặp người khác
				Nắng lạc đường đi theo cơn gió tầm thường
				Bao đêm nhắc tên khiến lòng tổn thương
				Những thề nguyện trăm năm cứ hóa muộn phiền
				Buông bỏ đi cho lòng bình yên
				Thà yêu lấy một người bình thường
				Để đêm về thì thầm nhớ thương
				Mặc cuộc đời này sao cũng được
				Ở quá khứ và cả hiện tại
				Yêu thương nào cũng nhạt cũng phai
				Chẳng ai ngồi cùng ai được hết đêm dài
				Ai dối trá và ai thật lòng
				Chẳng quan trọng nữa rồi phải không
				Nơi nào còn bình yên thì cây sẽ mọc
				Ngày nhắm mắt cho đêm tùy tiện
				Đem mưa về đổ nặng mái hiên
				Hỏi lòng người liệu có bình yên
				Nắng lạc đường đi theo cơn gió tầm thường
				Bao đêm nhắc tên khiến lòng tổn thương
				Những thề nguyện trăm năm cứ hóa muộn phiền
				Buông bỏ đi cho lòng bình yên
				Thà yêu lấy một người bình thường
				Để đêm về thì thầm nhớ thương
				Mặc cuộc đời này sao cũng được
				Ở quá khứ và cả hiện tại
				Yêu thương nào cũng nhạt cũng phai
				Chẳng ai ngồi cùng ai được hết đêm dài
				Ai dối trá và ai thật lòng
				Chẳng quan trọng nữa rồi phải không
				Nơi nào còn bình yên thì cây sẽ mọc
				Ngày nhắm mắt cho đêm tùy tiện
				Đem mưa về đổ nặng mái hiên
				Hỏi lòng người liệu có bình yên
				Thà yêu lấy một người bình thường
				Để đêm về thì thầm nhớ thương
				Mặc cuộc đời này sao cũng được
				Ở quá khứ và cả hiện tại
				Yêu thương nào cũng nhạt cũng phai
				Chẳng ai ngồi cùng ai được hết đêm dài
				Ai dối trá và ai thật lòng
				Chẳng quan trọng nữa rồi phải không
				Nơi nào còn bình yên thì cây sẽ mọc
				Ngày nhắm mắt cho đêm tùy tiện
				Đem mưa về đổ nặng mái hiên
				Hỏi lòng người liệu có bình yên
				Hỏi lòng người liệu có bình yên
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Sinh Ra Đã Là Thứ Đối Lập Nhau</name>
			<author>Emcee L</author>
			<id>9</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Em như là đại dương xanh ngắt khiến bao người ao ước
				Còn anh là đám lá khô rơi lặng yên
				Ánh nắng đến vây quanh em
				Còn nơi anh tàn tro quấn lấy ay ay
				Anh như vì ngàn sao biến mất khi huy hoàng
				Còn em là bình minh đem theo trong tim muôn vàn rạng rỡ no no no no
				Ta vốn không thuộc về nhau
				Sinh ra đã là thứ đối lập nhau
				Như nam châm ta có hai cực hút
				Nhưng sẽ đẩy nhau nếu quay đầu ngược hướng
				Như là bóng đêm đôi chân sẽ bước lạc nhưng chợt nhận ra khi mặt trời dẫn đường
				Rồi sẽ bùng cháy như những đám tro tàn hay lại hồi sinh theo từng giọt mưa rơi
				Như là kẻ mộng du với vương quốc mơ màng rồi chợt tỉnh giấc khi bình minh vừa tới
				Như tương lai em gạt đi anh vội tô màu xanh cho quá khứ
				Giữa sa mạc khô như vòng tay anh lạnh căm như đóng băng một nửa
				Chơ vơ anh đứng giữa bóng đêm
				Để chờ thấy chút ánh sáng đêm còn lại
				Nhưng mà đâu thấy
				Ngôi sao trên cao lấp lánh
				Ánh lên ngàn hy vọng rồi lại vụt biến mất
				Chẳng có định nghĩa nào là đúng nhất
				Hành tinh vẫn cứ xoay thôi
				Không thể khiến ngày chạm vào đêm đen tối
				Cũng như không cách nào để hai ta chung lối
				Vạn vật sẽ biến tan cùng em
				Anh lang thang với trái tim ngủ yên
				Em như là đại dương xanh ngắt khiến bao người ao ước
				Còn anh là đám lá khô rơi lặng yên
				Ánh nắng đến vây quanh em
				Còn nơi anh tàn tro quấn lấy ay ay
				Anh như ngàn vì sao biến mất khi huy hoàng
				Còn em là bình minh đem theo trong tim muôn vàn rạng rỡ no no no no
				Ta vốn không thuộc về nhau
				Sinh ra đã là thứ đối lập nhau woh oh oh
				Bỏ lại quá khứ
				Nhìn về tương lai
				Hành trang ta có sẽ mang theo suốt đời
				Cùng tình yêu kia dù gặp lại nhau cũng chẳng thể nói
				Em như là đại dương xanh ngắt khiến bao người ao ước
				Còn anh là đám lá khô rơi lặng yên
				Ánh nắng đến vây quanh em
				Còn nơi anh tàn tro quấn lấy ay ay
				Anh như ngàn vì sao biến mất khi huy hoàng
				Còn em là bình minh đem theo trong tim muôn vàn rạng rỡ no no no no
				Ta vốn không thuộc về nhau
				Sinh ra đã là thứ đối lập nhau oh
				Chẳng đặt tên cho nỗi đau
				Nụ cười in dấu tháng ngày ta đã đánh mất phía sau
				Ánh nắng che mờ giông tố ngăn cơn mưa trong em ngừng rơi eh
				Hãy bước tiếp tới bình yên khác
				Em sẽ cất giấu trong tim này oh
				Hãy quên nhau đi ta vốn đã không thuộc về nhau
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Tệ Thật Anh Nhớ Em</name>
			<author>Thanh Hưng</author>
			<id>10</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Nắng nhẹ nhàng vội mang hơi ấm cuối con đường
				Ngày cứ trôi đi mọi thứ êm đềm vẫn như bình thường
				Còn anh bao năm cô đơn kể từ ngày em xa rất xa
				Ngước mắt lên cao nhìn về nơi đó có em
				Ngày xưa ấy em là người anh yêu nhất trên đời
				Vun vén yêu thương thầm mong ta hạnh phúc bên nhau tuyệt vời
				Rồi mai đoạn đường dẫu có bao xa
				Tháng ngày về sau chỉ muốn đôi ta
				Nắm tay em thật lâu trọn đời có nhau
				Thật lòng anh lại nhớ khi ta quen nhau một ngày nắng phai
				Nụ cười duyên ấy khoá tim anh không yêu một người thứ hai
				Anh đã rất nhớ em anh nhớ em chẳng thể nào giữ em lại
				Nắng ấm trên cao còn cho em ấm áp không
				Thật lòng anh tiếc nuối khi anh bên em chẳng được bấy lâu
				Lời yêu thương lúc ấy anh trao cho em nào được mấy câu
				Người ở nơi xa đó nhớ là ngày xưa hay đến bây giờ
				Từng năm tháng bên em anh luôn giữ mãi trong tim
				Ngày xưa ấy em là người anh yêu nhất trên đời
				Vun vén yêu thương thầm mong ta hạnh phúc bên nhau tuyệt vời
				Rồi mai đoạn đường dẫu có bao xa
				Tháng ngày về sau chỉ muốn đôi ta
				Nắm tay em thật lâu trọn đời có nhau
				Thật lòng anh lại nhớ khi ta quen nhau một ngày nắng phai
				Nụ cười duyên ấy khoá tim anh không yêu một người thứ hai
				Anh đã rất nhớ em anh nhớ em chẳng thể nào giữ em lại
				Nắng ấm trên cao còn cho em ấm áp không
				Thật lòng anh tiếc nuối khi anh bên em chẳng được bấy lâu
				Lời yêu thương lúc ấy anh trao cho em nào được mấy câu
				Người ở nơi xa đó nhớ là ngày xưa hay đến bây giờ
				Từng năm tháng bên em anh luôn giữ mãi trong tim
				Thật lòng anh lại nhớ khi ta quen nhau một ngày nắng phai
				Nụ cười duyên ấy khoá tim anh không yêu một người thứ hai
				Anh đã rất nhớ em anh nhớ em chẳng thể nào giữ em lại
				Nắng ấm trên cao còn cho em ấm áp không hoh
				Thật lòng anh tiếc nuối khi anh bên em chẳng được bấy lâu
				Người yêu thương lúc ấy anh trao về em nào được mấy câu
				Người ở nơi xa đó nhớ là ngày xưa hay đến bây giờ
				Từng năm tháng bên em anh luôn giữ mãi trong tim
				Từng năm tháng bên em anh luôn giữ mãi trong tim
			</title>
		</item>
	</acoustic>
	<rap>
		<item>
			<name>Cô Gái M52</name>
			<author>HuyR</author>
			<id>1</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Là cô gái hay mộng mơ
				Xinh đẹp như tiên giáng trần
				Người đã khiến tôi thẫn thờ
				Cho ngày qua tôi thẫn thờ
				Cho tôi nhung nhớ bao nhiêu
				Muốn nói với em bao điều
				Rằng tôi đã thương em nhiều
				Yêu em từ lâu em biết chăng
				Chẳng giống mấy cô người mẫu
				Em đẹp xinh cô gái Việt
				Chẳng son phấn tô sắc màu
				Em giản dị theo cách riêng
				Chỉ cao 1m52
				Nhưng sao đáng yêu dịu dàng
				Đôi môi thắm duyên nụ cười
				Cho tôi say tôi mơ từng đêm nhớ mong
				Thôi thì là duyên
				Nếu người thuận thì tôi sang
				Thưa chuyện mẹ cha
				Xin được nên vợ chồng
				Thương em để lâu hóa thêm âu sầu
				Nay nói ra cho hết đau đầu
				Rồi ta sẽ thật hạnh phúc
				Bên nhau bên nhau chẳng rời
				Cùng nhau sống chung mái nhà
				Ta say bên nhau suốt đời
				Cho nhau chén nước chén cơm
				Cho nhau chút duyên chút tình
				Nụ cười tươi nở trên môi
				Chara dada dada
				Còn lo lắng chi nguời hỡi
				Em ơi lắng lo chi hỡi người
				Vì em đã có tôi rồi
				Em ơi lắng lo để làm gì
				Em chỉ cần sống yên vui
				Thế giới có tôi lo rồi
				Ta bên nhau mãi không xa rời
				Người ơi í ê í ê í ề
				Thôi thì là duyên
				Nếu người thuận thì tôi sang
				Thưa chuyện mẹ cha
				Xin được nên vợ chồng
				Thương em để lâu hóa thêm âu sầu
				Nay nói ra cho hết đau đầu
				Cho hết cho hết đau đầu
				Baby
				Nghe này
				Em là cô gái mộng mơ
				Xinh đẹp duyên dáng để cho anh ngẩn ngơ
				Bao nhiêu năm giờ bị vướng mối tình tơ
				Đêm ôm nỗi niềm thao thức viết cho em vần thơ
				Vì anh nhá lỡ yêu em mất rồi
				Mà em
				Vẫn vô tư vậy thôi
				Vẫn không muốn chung đôi
				Chẳng để ý đến tôi
				Để sau bao năm chờ đợi
				Anh đến giờ vẫn đơn côi
				Hãy nói với anh chỉ một lời
				Rằng sẽ bên anh đến trọn đời
				Trước giờ anh vẫn quen với cô đơn
				Hứa mỗi ngày anh sẽ yêu thương em nhiều hơn
				Anh chẳng cần biết người trước kia bên em là ai
				Chỉ cần là anh từ giờ đến muôn đời mãi
				Thì dù cho ai có nói tình mình hơi sai sai
				Anh vẫn sẽ đưa em
				Thôi thì là duyên (fly high high high)
				Nếu người thuận thì tôi sang
				Thưa chuyện mẹ cha
				Xin được nên vợ chồng
				Thương em để lâu hóa thêm âu sầu
				Nay nói ra cho hết đau đầu
				Thôi thì là duyên (hoh)
				Nếu người thuận thì tôi sang (thôi thì là duyên)
				Thưa chuyện mẹ cha xin được nên vợ chồng (rằng xin mẹ cha được nên vợ chồng)
				Thương em để lâu hóa thêm âu sầu (hoá thêm âu sầu)
				Nay nói ra cho hết đau đầu
				Cho hết cho hết đau đầu
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Đưa Nhau Đi Trốn</name>
			<author>Linh Cáo, Đen Vâu</author>
			<id>2</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Thật lòng em mơ, mơ cùng anh đi đến tận cùng
				Tận cùng chân mây, vượt núi cao hay biển sâu
				Biết mấy là yêu cho vừa, giết mấy thời gian cho vừa
				Khi yêu ta mơ về nhau
				Để thấy lắm lúc lòng mình nhẹ nhiều khi
				Muốn ném hết tất cả để mà đi
				Một lần được sống như những đứa nhóc không nhà
				Sớm thức dậy ở một nơi xa
				Bố em hút rất nhiều thuốc
				Mẹ em khóc mắt lệ nhoà
				Bố anh thì đi lại còn mẹ anh gọi điện thoại đến từng nhà
				Nhiều ngày rồi mình không về, không liên lạc được gì cả
				Chỉ vỏn vẹn lại mảnh giấy, "đừng lo, đêm nay con đi chơi xa"
				Em ơi đi trốn với anh
				Mình đi đến nơi có biển bạc núi xanh
				Chạy con xe, anh chở em tròng trành
				Mình phóng tầm mắt ngắm chân trời mới toanh
				Mình ngủ một giấc mà không cần báo thức
				Giờ này mọi khi anh đang trong ca trực
				Em thì đang lo ngày mai giảng đường
				Ôi những thứ chán chường không tẹo nào háo hức
				Mình rời thành phố chật chội náo nức
				Nơi mà cả việc thở cũng làm ta lao lực
				Mơ những con đường xa làm anh thấy rạo rực
				Muốn đưa em đi trốn đến tận cùng trái đất
				Anh chẳng cần biết là ngày nắng đẹp rạng ngời
				Hay gió về, hay bão táp mưa rơi
				Ngày mình đi với nhau ấy là ngày đẹp trời
				Thì theo anh đi trốn em ơi
				Thật lòng em mơ, mơ cùng anh đi đến tận cùng
				Tận cùng chân mây, vượt núi cao hay biển sâu
				Biết mấy là yêu cho vừa, giết mấy thời gian cho vừa
				Khi yêu ta mơ về nhau (ta mơ về nhau em ơi)
				Để thấy lắm lúc lòng mình nhẹ nhiều khi (lòng mình nhẹ nhiều khi)
				Muốn ném hết tất cả để mà đi
				Một lần được sống như những đứa nhóc không nhà
				Sớm thức dậy ở một nơi xa
				Em ơi anh chẳng muốn sống đời vẻ vang
				Đời lên voi xuống chó, danh vọng hoặc bẽ bàng
				Chỉ muốn êm ả với nhau qua ngày tháng
				Hè xối gàu nước mát, lửa hồng khi đông sang
				Nhưng ta càng lớn càng không có sức phòng thủ
				Đời cuốn xô ta cả khi ta trốn trong phòng ngủ
				Âu lo theo về dù ta đã khoá ba lần cửa
				Và trốn đi, trốn đi không đời giết ta lần nữa
				Em ơi đi trốn với nhau
				Kệ vòng xe đó đưa mình đi tới đâu
				Kệ cho nắng cháy, cho bụi phủ vai gầy
				Kệ cơm kệ áo, kệ no đủ mai này
				Sau lưng là bụi, trước mặt đường chân trời
				Mình kệ những luật lệ mà mình thường vâng lời
				Đời nói mình vô trách nhiệm, có vẻ không oan
				Và ừ thì một lần mình là trẻ không ngoan
				Anh chưa từng lên kế hoạch cho cuộc đời anh
				Sẽ là mây đen kéo đến hay trời ngời xanh
				Nhưng nếu em muốn thấy chân trời mới toanh
				Thì em ơi đi trốn với anh
				Nhiều hơn bầu không khí (nhiều hơn bầu không khí)
				Bớt đi những mệt nhoài (bớt đi những mệt nhoài)
				Cuộc đời đâu được mấy (cuộc đời đâu được mấy)
				Bình yên những sớm mai
				Em ơi đi trốn với anh
				Mình đi đến nơi có biển bạc núi xanh
				Chạy con xe, anh chở em tròng trành
				Mình phóng tầm mắt ngắm chân trời mới toanh
				Và sẽ là những bình mình không có tiếng chuông báo thức
				Và tất cả điều đó làm anh thấy háo hức yeah
				Tất cả điều đó làm anh thấy háo hức, Linh lên
				Thật lòng em mơ, mơ cùng anh đi đến tận cùng
				Tận cùng chân mây, vượt núi cao hay biển sâu
				Biết mấy là yêu cho vừa, giết mấy thời gian cho vừa
				Khi yêu ta mơ về nhau
				Để thấy lắm lúc lòng mình nhẹ nhiều khi (lòng mình nhẹ nhiều khi)
				Muốn ném hết tất cả để mà đi (vứt hết tất cả để mà đi)
				Một lần được sống như những đứa nhóc không nhà
				Sớm thức dậy ở một nơi xa (một lần nữa, một lần nữa, một lần nữa, một lần nữa)
				Thật lòng em mơ, mơ cùng anh đi đến tận cùng
				Tận cùng chân mây, vượt núi cao hay biển sâu
				Biết mấy là yêu cho vừa, giết mấy thời gian cho vừa
				Khi yêu ta mơ về nhau
				Để thấy lắm lúc lòng mình nhẹ nhiều khi (lòng mình nhẹ nhiều khi)
				Muốn ném hết tất cả để mà đi (vứt hết tất cả để mà đi)
				Một lần được sống như những đứa nhóc không nhà
				Sớm thức dậy ở một nơi xa
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Hai Triệu Năm</name>
			<author>Đen Vâu</author>
			<id>3</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm (yah)
				Xung quanh anh toàn là nước, ay
				Cơ thể anh đang bị ướt, ay
				Mênh mông toàn là nước, ay
				Êm ái như chưa từng trước đây
				Trăm ngàn con sóng xô (sóng xô, yah)
				Anh lao vào trong biển cả vì em làm anh nóng khô (nóng khô, yah)
				Anh ngâm mình trong làn nước để mặn mòi từ da dẻ (mặn mòi từ da dẻ)
				Ta cần tình yêu vì tình yêu làm cho ta trẻ (Đúng rồi, yah)
				Anh cũng cần em nhưng không biết em sao?
				Anh không care lắm và anh quyết đem trao (hah)
				Cho em hết nắng cho em hết đêm sao (yeah)
				Nhìn mặt anh đi, em nghĩ anh tiếc em sao?
				(Anh không có tiếc em đâu, yo)
				Trăm ngàn con sóng từ mọi nơi mà đổ về
				Và đây là cách mà anh đi tìm kiếm sự vỗ về
				Em có quá nhiều bí mật, anh thì không cần gặng hỏi
				Em sâu như là đại dương, anh thì không hề lặn giỏi
				(Anh thì không hề lặn giỏi, baby, yo)
				Anh soi mình vào gương cho bõ công lau
				Thấy mặt thấy người sao thấy rõ trong nhau
				Ánh mắt nụ cười kia không rõ nông sâu
				Ta rồi sẽ là ai, một câu hỏi nhỏ trong đầu
				Ta chỉ là hòn đất hay chỉ là cỏ bông lau
				(Như là mấy gã em mới bỏ không lâu
				Hay chỉ là đầu thuốc kia cháy đỏ không lâu?)
				Yêu em kiểu nông dân, yêu em kiểu quê mùa
				Yêu từ vụ đông xuân, đến hè thu thay mùa
				Nhưng em thì trơn trượt như là con cá chuối
				Muốn níu em trong tay, Khá Bảnh cũng khá đuối (Khá Bảnh cũng khá đuối)
				Em giống hệt như biển cả, em có nhiều bí mật
				Anh làm rất nhiều thứ, để đồng tiền trong ví chật
				Người ta không quý con ong, mà người ta chỉ quý mật
				Em hỏi anh nhạc sao hay anh gọi nó là bí thuật, yo
				Em hỏi anh nhạc sao hay anh gọi nó là bí thuật, yo
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Nước đã hình thành trong hàng triệu năm (triệu năm)
				Cát đã hình thành trong hàng triệu năm (triệu năm)
				Biển cả hình thành trong hàng triệu năm (triệu năm)
				Sao em làm anh buồn sau hàng triệu năm? (triệu năm)
				Gặp em từ thể đơn bào rồi tiến hoá (tiến hoá)
				Xa em từ khi thềm lục địa đầy biến hoá (biến hoá)
				Muốn được ôm em qua kỷ Ju-ra
				Hoá thạch cùng nhau trên những phiến đá (phá đá cùng nhau)
				Rồi loài người tìm thấy lửa, anh lại tìm thấy em (yah)
				Anh tưởng rằng mọi thứ sẽ được bùng cháy lên (yah)
				Muốn được cùng em trồng rau bên hồ cá (hồ cá)
				Nhưng tim em lúc đó đang là thời kì đồ đá (eh)
				Anh đã tin vào em như tin vào thuyết nhật tâm
				Như Ga-li-lê người ta nói anh thật hâm
				Có lẽ Đác-win biết biển cả sẽ khô hơn
				Nhưng anh tin ông ta không biết chúng ta đang tiến hoá để cô đơn
				(Tiến hoá để cô đơn)
				Và có lẽ Đác-win biết biển cả sẽ khô hơn
				Nhưng anh tin ông ta không biết chúng ta đang tiến hoá để cô đơn
				(Tiến hoá để cô đơn, yah, eh)
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
				Anh cô đơn giữa tinh không này
				Muôn con sóng cuốn xô vào đây
				Em cô đơn giữa mênh mông người
				Và ta cô đơn đã hai triệu năm
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Lối Nhỏ</name>
			<author>Đen Vâu</author>
			<id>4</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Em vào đời bằng đại lộ còn anh vào đời bằng lối nhỏ
				Anh nhớ mình đã từng thổ lộ anh nhớ rằng em đã chối bỏ
				Anh nhớ chuyến xe buổi tối đó trên xe chỉ có một người ngồi
				Anh thấy thật buồn nhưng nhẹ nhõm anh nhớ mình đã mỉm cười rồi
				Anh nghĩ anh cần cảm ơn em vì những gì mà anh đã nếm trải
				Kỉ niệm sẽ là thứ duy nhất đi theo anh cả cuộc đời dài
				Nếu không có gì để nhớ về anh sợ lòng mình khô nứt nẻ
				Hình dung em như là Nữ Oa có thể vá tâm hồn này sứt mẻ
				Anh thường một mình tìm đến nơi có nhiều cây cối
				Nghĩ về những ngày tàn đã trôi qua theo chiều tay với oh
				Cũng chẳng nghĩ nhiều anh không mong những điều may tới
				Vài nỗi buồn đã cũ sao bỗng nhiên giữa chiều nay mới
				Anh vẫn thường nghe thời Trống Vắng hay là Kiếp Ve Sầu
				Những giấc mộng non như tán lá cây xanh biếc che đầu
				Tình yêu thật ra đơn giản như là một cái bánh bao chay
				Thắp lên lửa nhỏ hơn là cứ đi tìm hái ánh sao bay
				Đường xa quá lắm lúc thấy mình lẻ loi
				Người đã đến vui đấy nhưng rồi cũng đi
				Chạm lên trái tim thấy cơn mơ còn cháy nồng
				Nhiều đêm trắng xoá bay lòng như có gió đầu mùa
				Ay
				Yah
				Em vào đời từ cao tầng còn anh vào đời từ mái lá
				Thế nên những điều anh mong cầu không bao giờ là thái quá
				Những thứ anh làm thường đơn giản nên không hay được đánh giá cao
				Vài người thường ăn hải sản rồi lại chê bai mùi cá ao
				Giống như con người anh dễ nắm bắt và dễ chịu
				Bài hát này không sâu xa rất dễ nghe và dễ hiểu
				Anh không có nhiều lưu ý anh cảm thấy mình dễ chiều
				Đây không phải là nhạc buồn đây là thứ nhạc để chill
				Em vào đời bằng náo nhiệt anh vào đời bằng âm thầm
				Em đi tìm nốt thăng hoa lòng anh lại là âm trầm
				Em đi tìm lời phố thị anh đi tìm tiếng ghi ta
				Em đưa anh vào trong náo nhiệt anh lắc đầu và đi ra
				Em vào đời bằng vang đỏ anh vào đời bằng nước trà
				Bằng cơn mưa thơm mùi đất và bằng hoa dại mọc trước nhà
				Em vào đời bằng kế hoạch anh vào đời bằng mộng mơ
				Lý trí em là công cụ còn trái tim anh là động cơ
				Em vào đời nhiều đồng nghiệp anh vào đời nhiều thân tình
				Anh chỉ muốn chân mình đạp đất không muốn đạp ai dưới chân mình
				Em vào đời bằng mây trắng em vào đời bằng nắng xanh
				Em vào đời bằng đại lộ và con đường đó giờ vắng anh
				Đường xa quá lắm lúc thấy mình lẻ loi
				Người đã đến vui đấy nhưng rồi cũng đi
				Chạm lên trái tim thấy cơn mơ còn cháy nồng
				Nhiều đêm trắng xoá bay (trắng xoá bay)
				Lòng như có gió đầu mùa
				Đường xa quá lắm lúc thấy mình lẻ loi
				Người đã đến vui đấy nhưng rồi cũng đi
				Chạm lên trái tim thấy cơn mơ còn cháy nồng
				Nhiều đêm trắng xoá bay (trắng xoá bay)
				Lòng như có gió đầu mùa (có gió đầu mùa)
				Na na na
				Na na na
				Na na
				Na na
				Hmm
				Hmm
				Hmm
				Hmm hmm
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Mười Năm</name>
			<author>Đen Vâu</author>
			<id>5</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Ayy
				It's Den Vau
				One more time Lon Xon
				Dìa dia
				Có người đến, có người đi và có người ở lại
				Có lúc khôn và cũng có lần nhỡ dại
				Có lúc tủi, có lúc vinh và có lúc thăng hoa
				Có ngày cười, có ngày khóc và có ngày hoan ca
				Đời cho ta quá nhiều thứ
				Ta chưa cho đời được nhiều
				Đến bây giờ vẫn chưa học được cách làm sao để lời được nhiều
				Mười năm như một bức hoạ, cũng may là trời đỡ xám hơn
				Thứ mà ta học được nhiều nhất là cách xin lỗi và lời cám ơn
				Mặt trời là cái bếp lớn
				Còn tia nắng là than hồng
				Mỗi ngày mà ta thức dậy
				Ta chỉ mong được an lòng
				Hoàng hôn là dải lụa
				Còn màn đêm là tấm chăn
				Mỗi đêm ta ngồi ta viết, ta chỉ mong không bị cấm ngăn
				Nhởn nhơ trên con đường vắng, tự nhủ mình không cần tăng ga
				Lắng nghe cuộc đời như lá, lá rơi nghiêng như Trần Đăng Khoa
				Lời ca là chất kích thích, cho cuộc đời thêm phần thăng hoa
				Âm nhạc là cô gái đẹp, ta và nhạc bao lần trăng hoa
				Cuộc đời này có được mấy lần mười năm?
				Sống làm sao khi khó, còn được có những người thăm
				Nhắm mắt và hồi tưởng, chẳng có đâu mà dài
				Giống như LK ta vẫn tự hỏi nhiều khi Đen Vâu là ai
				Có cánh hoa nào không tàn
				Có giấc mơ nào không tan
				Hát để tâm tư vén màn
				Thả mình xuôi với mây ngàn
				Lòng mình vẫn chưa ngăn nắp
				Nhìn lại buồn vui tháng năm
				Một đời này ta sẽ có mấy lần mười năm?
				Tâm hồn của anh, anh không chắc nó hợp thời đại
				Anh níu những cành cây khô và mong ngày sau lá rợp trời lại
				Mọi thứ ngày càng phát triển, sao chúng ta càng bị bất an?
				Anh sống giữa lòng thành phố, nhưng lại mơ về thị trấn hoang
				Hoài niệm là thứ đồ chơi, ta càng lớn lại càng không chán
				Gom từng chút, từng chút, từng chút như con dã tràng không cần công cáng
				Nó là thứ tài sản vô giá, không ai mua và cũng không bán
				Thấy lẻ loi như con chuồn chuồn, bay chơ vơ trên mặt sông thoáng
				Con người cũng như con chim, sáng kiếm ăn chiều bay vào tổ
				Con nào cũng như con nào, chẳng con sướng chẳng con nào khổ
				Con người cũng như con chim, chiều về tổ sáng thì kiếm ăn
				Ngày mải mê đi tìm cơm gạo, đêm co mình dưới một miếng chăn
				Cuộc đời là nồi cá kho, muốn nó ngon phải kho nhiều lửa
				Có quá nhiều thứ mưu cầu, ta chỉ cần được no nhiều bữa
				Ta nhận của đời quá nhiều và ta cần phải cho nhiều nữa
				Và chỉ mong trong những đêm đông, mẹ không còn phải ho nhiều nữa
				Có cánh hoa nào không tàn
				Có giấc mơ nào không tan
				Hát để tâm tư vén màn
				Thả mình xuôi với mây ngàn
				Lòng mình vẫn chưa ngăn nắp
				Nhìn lại buồn vui tháng năm
				Một đời này ta sẽ có mấy lần mười năm
				Tao đã từng đứng dưới cùng và đã từng việt vị
				Tao đã nhận những lời khen và cả lời miệt thị
				Và tao tin nó vẫn còn đó vẫn chưa hề triệt tiêu
				Mười năm qua tao vẫn cố gắng làm nhạc người Việt chill
				Mấy thằng ghét tao, tụi nó cũng đã bỏ cuộc
				Tao vẫn là con đóm đóm, tụi nó cháy như bó đuốc
				Tao lập loè cả cuộc đời, tụi nó đã tắt từ lâu
				Thời gian là thứ diệt cỏ ghê hơn cả thuốc trừ sâu
				Mười năm tao vẫn là tao vẫn không khác mấy
				Từ nhạc ra ngoài đời thường vẫn thân xác ấy
				Có người nói tao thay đổi
				Không! là tao thích nghi
				Bật cười trước những phán xét, người đời thích nghi
				Tao sẽ vẫn rap tiếp cho bản thân tao trước
				Khi mà tao còn thở, khi mà chân tao bước
				Khi tao còn lo lắng cho những người ghét tao
				Dõi theo thằng không bỏ cuộc, mệt mỏi biết bao
				Bước vào cuộc chơi tao không có gì để mà mất cả
				Cách mà tao kiếm tiền là niềm vui vượt lên trên tất cả
				Con đường do tao chọn và tao cam tâm bước
				Tao thà chìm dưới đại dương còn hơn bị tan trong nước
				Đêm nay tao thức trắng nhìn bầu trời sao
				Muốn được cười, muốn được khóc như ngày đầu đời tao
				Có cánh hoa nào không tàn
				Có giấc mơ nào không tan
				Hát để tâm tư vén màn
				Thả mình xuôi với mây ngàn
				Lòng mình vẫn chưa ngăn nắp
				Nhìn lại buồn vui tháng năm
				Một đời này ta sẽ có mấy lần mười năm
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Điêu Toa</name>
			<author>Masew x Pháo</author>
			<id>6</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Anh àh….anh àh..
				Anh àh….anh àh..
				Anh àh….anh àh..
				Anh àh….anh àh..
				Tay ta ôm bão giông không đành àh
				Trót lấy thân mình khó mấy cũng dành àh
				Nhưng nhận lại được gì ngoài bão vs giông
				Em giờ còn lại gì ngoài ngóng với trông
				Yêu xa….phải nhớ lấy điều là ĐIÊU TOA
				Có chắc tình mình về lâu về dài
				Ai là sai ??
				Em hay là ai ??
				Ai phải đau ??
				Thở dài vào ngày sau
				WOW !!
				Lời nói cứ như là bạc là vàng có ta và chàng ngồi ở đây chứng dám cho,
				chẳng việc gì phải lắng lo ~~
				Lời nói cứ như là bạc là vàng có ta và chàng ngồi ở đây chứng dám cho,
				chẳng việc gì phải lắng lo ~~
				Ngồi ở đây chứng dám cho, chẳng việc gì phải lắng lo ~
				Anh àh…. Anh àh..
				Có ta và chàng
				Anh àh…. Anh àh..
				Có ai đợi mình
				Anh àh….anh àh..
				Có ta và chàng
				Anh àh….anh àh..
				ĐIÊU TOA là câu trả lời

				Tim của ta anh cứ đi vào
				Say nhưng đâu 1 ly nào
				Người từng nói không rời xa mà còn bước qua đời ta thì thôi anh
				ĐIÊU TOA là câu trả lời
				Anh… Lạt vào cõi nhân gian
				Làm cho lý trí thâm tâm ta cũng hân hoan
				Nhưng mà làm nát tan cuộc tình , khóc than một mình, phía cuối hành trình ,
				có ai đợi mình
				Có ai đợi mình
				WOW !!
				Lời nói cứ như là bạc là vàng có ta và chàng ngồi ở đây chứng dám cho,
				chẳng việc gì phải lắng lo
				Lời nói cứ như là bạc là vàng có ta và chàng ngồi ở đây chứng dám cho,
				chẳng việc gì phải lắng lo
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Ex's Hate Me</name>
			<author>B Ray, GREY D</author>
			<id>7</id>
			<star>0</star>
			<title>
				All my ex’s hate me,
				And I hate them back,
				And it’s all because of me,
				And it’s all because of me.

				Anh xin được dùng bài nhạc này gửi những người yêu cũ,
				Rằng là,
				Nếu bây giờ em đang yên vui cùng người yêu mới,
				Anh cầu chúc em có những thứ không thể tìm thấy được từ nơi anh,
				Và, ngày anh nhận được thiệp đám cưới từ em nó sẽ tới nhanh,
				Chúc em có thật nhiều bữa sáng trên giường ngủ,
				Chúc em luôn chọn được cho mình 1 lối đi khác trên đường cũ,
				Chúc em có 1 gia đình nhỏ mang lại niềm vui cho em,
				Và những đứa con có đôi mắt biếc và nụ cười tươi như em,
				Yeah,
				Thật lòng đó, anh cảm thấy tự hào về em,
				Nhìn em xem, sự thành công biết bao người thèm,
				Em đã thoát khỏi những con quỷ, anh vô tình san sớt,
				Dù anh biết em không hề trách, và em đã nói là tình nguyện mang bớt,
				Chúc em vui, chúc em có thật nhiều may mắn,
				Chúc cho tất cả những ván bài chia đến tay em đều là cây thắng,
				Và anh biết, những lời này đến từ anh là sự ngạc nhiên,
				Nhưng có người nói hạnh phúc là khi ta đổi hận thù để nhận bình yên,
				Because...

				All my ex’s hate me,
				And I hate them back,
				And it’s all because of me,
				And it’s all because of me.

				Anh xin được dùng bài nhạc này gửi những người yêu cũ,
				Rằng là,
				Nếu em vẫn chưa thể yên ấm bên người yêu mới,
				Anh cầu mong em sẽ tha thứ những điều ngược đãi mà anh đã làm,
				Và, có 1 người tình nguyện vì em mà làm những điều mà anh chả ***,
				Anh biết là anh đã hứa, không để em nước mắt dâng tràn,
				Có lẽ tín dụng duy nhất anh có là khi nó nằm trong thẻ ngân hàng,
				Anh ước 1 người nào đó, khiến con tim em hân hoan,
				Và họ sẽ mang được đến cho em những điều mà em luôn xứng đáng,
				Mong em khác, không đem những vết thương này theo mãi sau,
				Anh xin lấy lại những câu nói khi cãi nhau,
				Em cần biết, khi đau lòng thì anh mới buông lời ác,
				Thật buồn cười, kẻ tổn thương lại muốn tổn thương người khác,
				Right?
				Nhưng mà, đó là Bảo, right?
				Luôn làm lỗi, và lấy lý do là không hoàn hảo, right?
				Khổng Tử nói là “với trả thù, luôn phải đào 2 mồ chôn”
				Có lẽ vì thế gần đây anh có cảm giác mình không chỗ trốn,
				Because...

				Nếu ta quay về như lúc xưa ngày còn bên nhau
				Thì chớ buông ra vài câu nói làm tim em thêm đau
				Bước trên con đường nay đã không còn anh chung lối
				Xoá đi thôi, nhẹ nhàng cuốn trôi
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Vệ Tinh</name>
			<author>HIEUTHUHAI</author>
			<id>8</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Hey Kewtiie
				Baby em là một ngôi sao
				Vệ tinh luôn quây mỗi đêm
				Với được thì cũng phải hơi cao
				May anh ngay kế bên
				Tới gần lại thêm đây ngay đi
				Cho đêm nay cái tên
				Nên em chỉ cần nói yeah
				Người như em thì không có nên cô đơn
				Eh one two three four
				Đôi chân kia sải bước em thì đang đi đâu
				Đàn ông phía sau là muỗi và cá là đang thi bâu
				Nhưng mà thính anh đầy trong túi để anh sang đi câu
				Yeah I’m rock like A$AP and you bad like RiRi
				Anh thì chưa từng dừng lại ba năm không như Yeezy
				Chỉ cần nghe giọng anh nói turn you on like Siri
				Cho một icon kaka do you love me kiki
				So babe
				Okay đi mình go out
				Nơi không ai nhìn go in
				Anh boy chung tình lâu mau
				Nhưng ngôi sao như này sold out
				Hai bên anh và người em mơ trăm phần trăm là không lằn ranh
				Đây thêm thằng trong gương bởi vì nó còn mơ bằng anh
				Yên tâm đi vì anh chỉ thấy em lời
				Dù là ngôi sao anh sẽ hái trên trời
				Baby em là một ngôi sao (uh yeah)
				Vệ tinh luôn quây mỗi đêm
				Với được thì cũng phải hơi cao (hơi cao)
				May anh ngay kế bên
				Tới gần lại thêm đây ngay đi
				Cho đêm nay cái tên
				Nên em chỉ cần nói eh eh
				Người như em thì không có nên cô đơn
				Baby what you doin’
				Xích lại thêm một chút chúng ta groovin’
				And I am with the crew now
				Nhưng khi thấy em I wanna lock it down
				Toả sáng từ trong đêm đen
				Em luôn go on top mà chẳng cần game plan (no)
				Poppin’ tựa một ly champage
				Em đang cho anh say mà chẳng cần thêm men
				We be turnin’ up like in the club nah nah
				Ta nên đi đến nơi nào khác
				Come show me some love 'cause I want it nah nah nah
				Em có thấy được sự hào nhoáng baby
				Make it clap clap clap for me
				Pick it up pour it all over on ya body (body)
				Không thiếu gì là money
				Baby call me and I’ll be there
				Baby em là một ngôi sao
				Vệ tinh luôn quây mỗi đêm
				Với được thì cũng phải hơi cao
				May anh ngay kế bên
				Tới gần lại thêm đây ngay đi
				Cho đêm nay cái tên
				Nên em chỉ cần nói eh (let's go)
				Người như em thì không có nên cô đơn
				Em đây thông minh không cần đôi co
				Hoa xinh trưng lên đưa anh làm voi cho
				Anh không muốn nghe hai từ thôi mà
				'Cause I know you bad cho một roi ha
				Anh thừa nhận anh không hoàn hảo anh không xa vời (xa vời)
				Anh chỉ mới đẹp trai gần đây từ khi ra đời (ra đời)
				Nhưng mà babe you hot như là Cali
				Đến tóc anh còn phải dựng đứng like Kakashi
				Quên đi số phone của mọi cô bây giờ ai cần
				Như dopamine em làm tim không còn chai sần
				Cho em tra anh trong hồ sơ Panama
				Chăng là anh giấu mua cho em Dolce Gabbana
				Ayo nên đừng say no (no)
				Khi vệ tinh khác ở xung quanh giờ K.O (K.O)
				Đưa em xem store hạn mức cao mình bay vô
				Anh make it rain nên là cho em cây ô cho em cây ô
				Baby em là một ngôi sao
				Vệ tinh luôn quây mỗi đêm
				Với được thì cũng phải hơi cao
				May anh ngay kế bên
				Tới gần lại thêm đây ngay đi
				Cho đêm nay cái tên
				Nên em chỉ cần nói nói
				Người như em thì không có nên cô đơn
				Người như em thì không có nên cô đơn
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>Yêu 5</name>
			<author>Rhymastic</author>
			<id>9</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Xin những bối rối nàу cứ thế lên ngôi
				Xin con tim rẽ lối tìm giâу phút nghẹn lời
				Ϲho thêm chơi vơi, để những ánh mắt đôi môi,
				Ϲhạm nhau mang theo gọi mời
				Xin cho ta tan vào những đắm đuối miên man
				Khi em ghé ngang đời chợt mang sắc hương thiên đàng
				Và cho những ấm áp lại đến lấp kín nhân gian
				Ɲgàу ta уên vui cùng nàng
				[Pre-Hook]
				Ɲhẹ nhàng âu уếm giữa chốn mơ
				Ϲùng tìm kiếm bao ý thơ
				Để đắm saу trong tiếng nhạc du dương
				Hồn sa theo bước ta ngẩn ngơ
				Ɗù ngàn kiếp ta vẫn chờ
				Ϲhỉ cần có phút giâу nàу trao уêu thương
				[Hook]
				Ϲuz babу it’s alwaуs уou
				Ɩt's alwaуs уou
				Ɩt's alwaуs уou
				Ɩt's alwaуs уou...alwaуs уou...
				(x2)
				[Rap]
				Ta như đi qua hết bao nhiêu mê saу trên đời
				Ɲhư уêu thêm cả nghìn kiếp khi ta một giâу bên người
				Vì chỉ cẩn một ánh nhìn mà em trao
				Là tuổi xuân của ta như hóa được thành chiêm bao
				Với mỗi sáng thức giấc nghe em bên ta vui cười
				Ϲho đêm ta ngâу ngất, ru tai êm qua đôi lời
				Đầу ngọt ngào và trong veo, cùng hòa làm trăng sao
				Ɗìu dắt đôi tim bên nhau đi theo bao уêu thương dâng trào
				Và ta xin đánh đổi một rừng tia nắng để lấу chút hơi ấm của em
				Xin đổi đi hết tiền bạc danh tiếng, những thứ hàng trăm người thèm
				Ɓởi cả ngàn điều phù phiếm đâu bằng một thoáng môi mềm
				Khi đời nàу sẽ mang đầу nuối tiếc nếu không có nàng ở bên
				Ɲhìn em ta mới thêm уêu từng khoảnh khắc
				Mang hết tương tư giấu vào theo từng bản nhạc
				Để mai nàу tình nở như muôn hoa không tàn sắc
				Lưu giữ mãi nơi nàу một câu chuуện ngàn năm
			</title>
		</item>
		<item>
			<name>2 Phút Hơn (KAIZ Remix)</name>
			<author>Pháo</author>
			<id>10</id>
			<star>0</star>
			<title>
				Tay em đang run run nhưng anh thì cứ rót đi
				Anh mà không nể em là khi mà anh không hết ly
				Uống thêm vài ly đời mình chẳng mấy khi vui
				Nốc thêm vài chai vì anh em chả mấy khi gặp lại
				Nơi đây đang xoay xoay thế gian đang xoay vòng
				Anh đang ở nơi đâu biết anh có thay lòng
				Đừng nói chi mà mình uống đi
				Một hai ba bốn hai ba một
				Hình như anh nói anh say rồi
				Một hai ba bốn hai ba một
				Hình như anh nói anh yêu em rồi
				Đừng đừng nói chi mà mình uống đi
				Đừng nói chi mà mình uống đi
				Tay em đang run run nhưng anh thì cứ rót đi
				Anh mà không nể em là khi mà anh không hết ly
				Uống thêm vài ly vì đời chẳng mấy khi vui
				Nốc thêm vài chai vì anh em chả mấy khi gặp lại
				Nơi đây đang xoay xoay thế gian đang xoay vòng
				Anh đang ở nơi đâu biết anh có thay lòng
				Đừng nói chi mà mình uống đi
				Một hai ba bốn hai ba một
				Hình như anh nói anh say rồi
				Một hai ba bốn hai ba một
				Hình như anh nói anh yêu em rồi
				Một hai ba bốn hai ba
			</title>
		</item>
	</rap>
</music>

